幫侵仔廣傳：1993年被拜登性侵既女仔既阿媽 打上Larry King 節目控訴 嗰集俾CNN 同 Google 抽起咗

The 1993 episode of CNN's "Larry King Live" featuring an anonymous caller who was later identified as the mother of Biden accuser Tara Reade was no longer listed in Google Play's catalog late Saturday.

Twitter user J.L. Hamilton shared a screenshot showing the Aug. 11, 1993, broadcast of "Larry King Live" was no longer listed in the season three catalog of the iconic CNN talk show. Mysteriously, though, the Aug. 10 broadcast, which is listed as "Episode 154" is followed by the Aug. 12 broadcast, which is listed as "Episode 155," suggesting that episode and the ones that follow could be incorrectly listed and off by a number.

Fox News later verified the Aug. 11 episode is not listed on the streaming service. It is unclear when it was removed from the catalog.

BIDEN ACCUSER TARA READE SAYS SHE 'LOST TOTAL RESPECT' FOR CNN'S ANDERSON COOPER FOR NOT ASKING FORMER VP ABOUT ASSAULT CLAIM

Neither CNN nor Google immediately responded to Fox News' requests for comment. Fox News also reached out to the representation of Larry King and have not heard a response.

Twitter ready

順便做埋

之鋒：太古和你唱 Twitter 戰線要人

等睇-0-0話唔好介入美國選戰

哩單只係傳播涉及重大美國公眾利益既新聞
冇叫人投邊個
唔係介入選戰

push

93年走咗出嚟啦盲鳩三毛

話支那唔撐拜登都冇人信

希望biden快啲dropout

btw 啲人唔好再話msm冇講

不過單新聞照幫佢retweet

其實Dems咁樣都照攬Biden
會唔會流失更多票
如果依家換Warren
民主黨會唔會勝算更高？

唔會轉啦
Biden幾廢都有黑仔同明星加持

我諗無論左中右 稍為有良心都接受唔到個孌童癖做總統

［定期提吓］對家KOL100使咗好多廣告費，好易彈出老野youtube，記得要定期幫兩老block 哂佢哋

多謝你點名提名我

我都好憎biden 但係其他候選人都退出咗
biden係廢
但係點都好過侵

請你用同樣嘅準則黎講侵

不認同
Biden淨係奶共哩一樣已經係死症

今日唔想再坳
我地有唔同認知
我覺得Biden > 侵

拜登嗰仔上年10月答應咗辭任中國公司董事 被揭發今年2月都未辭 俾侵仔狙擊

侵孌童

仲有好多

CHINA JOE

Lady Gaga support china joe

孌童joe

trump

好撚不安

ny times

我twitter followers有MAGA 有biden 2020
但我兩邊都屌

Warren

你以為 大把盲反侵追隹biden碌撚含
btw 已經有盲反侵覆咗你

咩野nyt 啊
問個個係完全信唔過既new york post 記者

係喎 發雞盲

連登知名登粉

笑到仆街

應該話反侵撚更貼切

我都係尋日係另一個post見到佢先
一開頭仲要扮到好中立先ON9

原來我咁出名 多謝
我冇扮中位
不嬲反侵同republican
同不嬲唔鍾意biden
但係覺得biden比trump好

呢個可以呀

連登都有堆
然後叫你中立

我覺得佢地真係中立嘅
我大部份時間係反侵嘅
但係佢地都有叫我中立

條友可能未出世。

覺得china joe個仔死左去邊呀

侵係叫雞拜登做到咁係孌童

推

侵叫人inject bleach 之後仲死雞撐飯蓋
支持班肺炎protesters繼續protest
侵之前係anti vaxxer
話climate change係Chinese hoax
問nuke會唔會停hurricane
佢智商真係好有問題

佢都有rape allegations
其中仲有細路女添
佢同Jeffrey Epstein 好有關連

我真係幫唔落佢

我都好憎biden 好憎戀童癖

但係呢㗎真係兩舊屎

妹，識食

China Joe 應該想搵幼幼做副總統

民主黨話侵勾結俄佬
結果China Joe個仔直頭幫支共逼害維吾爾人
民主黨話侵搞女人
結果Creepy Joe直頭鏡頭前孌童
全部回力標咁款

Hunter biden點樣spin都spin唔到

Youtube 既censorship 都好嚴重
條片creepy uncle joe 相關性咁高都擺咁後

好恐怖

搞女人叫雞對侵侵黎講直頭係完全未撚驚過
完全係免疫
侵侵唔嬲一向係playboy
如果唔係侵侵點會有第二個老婆第三個老婆

Dems成日問喂你侵咪又係玩女點解要pick on 拜登

呢個就係Dems既盲點, 因為Dems塑造自己形象係聖人, 係君子; 而侵就係一個惡棍, 一個小人

一個真小人, 又點會怕你潑墨?
但一個偽君子就會

can't agree more

boring

玩女同玩細路女係兩回事
成年男女雙方同意 係房內玩咩都唔關我地事
就算侵玩到有性病 只要唔影響工作能力就無問題